我睇法係儘早打biontech

大家可能認為我係正苦/777打手
其實我之前都係睇定d派
但經過資料搜集，我變成儘早打biontech派

那麼先睇下我點解咁講
1. 你唔打，你有中武肺既風險
打左第一劑後的21日後，有介乎92-94%保護率。（以色列幾百萬人既數據）
呢個世界無100%既野
Biontech同moderna係武肺疫苗既少林同武當，二個差唔多地最好

2.大概副作用已知
Az都知有極小機會出現血栓
而biontech其實都打左接近半年
何況成個以色列既人已經做左白老鼠了

3.不要期望完美的疫苗
好多人想等下年新版疫苗
但事實係下年又有新變種
因為全球太多人和動物中左，出現變種幾乎必然的事
好似防毒軟軟同病毒關係咁
要不斷更新，因為病毒不斷變

4.777不耐煩，隨時變強制打疫苗
777的語氣明顯不耐煩
當日全民檢測變成強制檢測
結果咪個個就範

如果唔打疫苗：
唔比番工，唔比番學，唔比搭黨鐵/巴士，唔比入商場，唔比去超市，唔比入商店
邊個可以堅持唔打？

5.正苦話買750萬劑科興和750萬劑biontech
即係有一半人要打科興
打完biontech，無貨，d人就被迫打科興
唔好唔記得，az而家出事，比人禁左
即係更加多國家去搶biontech，你弟時想打未必有得打

6.堆專家都已經打左biontech
袁教授都身體最誠實
你仲擔心乜

7.唔好因為反777而唱反調
為啖氣無意思
唔打科興其實已經落777面啦

我的結論
有得打biontech就儘早打
弟時將來無人知會點
但你打左，贏唔到都唔會輸先

武肺驚閪

唔洗認為啦, 你係

加多個
宜家Biotech係made in Germany

遲啲made in China by 復星

副作用仲勁過中左武肺

香港疫情其實相對唔嚴重
而且死亡率低，唔使咁怕啦樂觀SIR
強逼人打先再算啦
疫苗未知嘅問題隨時仲多

我睇法係打完一年後又再打等於每年同死神玩一次遊戲

條隱形傳播鏈響邊個手中天知地知個個都知

條鏈幾時異變都係人哋控制

到時又打另一款呀？

你永續死亡遊戲呀？

到時先算啦樂觀SIR
而家全世界冇一個國家強制打，我就唔信佢做到

得針口痛

一日得個十單八單....
成個香港幾百萬人 ...
如果每日講緊有10,000單 我下一個鐘立即去打

平時都唔打得針，無謂搵命搏

點解樓主狂推biontech

半年後藥效消失又點睇

慢慢排隊啦屌
每日300單啲人都狗衝啦

遲多一陣打

到宜家都仲咁多恐懼撚

後生細仔既真係唔知驚乜 打完針打到面癱可怕過你弱感冒啦

依家有biontech唔打遲d得科興逼你打

唔打 淨係有機會出現血栓已經唔會打

根本未有數據

兩害取其輕
到最後一定要打，有得揀當然揀好啲

唔好相信熱狗所言，繼續抗拒疫苗防疫，因為最後真係如樓上所言，到時強制注射時，佢哋就會反口話當初堅持唔打嘅係白痴。

強制檢測 個個就範
傻鳩打手

而家同步緊
最早打個啲先得個半年時間, 反正我就信佢個MRNA呢樣技術就應該無咁廢

入面唔俾影相喎

家下考dse咩

當日D連登仔都唔知屌班忠誠廢物做乜, 考DSE咩

教咗靜音，坐喺度睇手機順便影相

地盤 飲食 個個14日做一次檢測

更重要嘅，到時真係冇得揀

我都會打biontech
唔係因為恐懼，而為遲下為出國做準備。
無論你打定唔打，政府都一定可以做藉口。
自己覺得要打就去打，唔駛同人交代，亦唔好係連登說服人。
連登太多人有hidden agenda, 你都prove唔到佢地有冇打

我諗住唔打攬炒㗎
攬炒酒吧唔開

如果唔打疫苗：
唔比番工，唔比番學，唔比搭黨鐵/巴士，唔比入商場，唔比去超市，唔比入商店
邊個可以堅持唔打？

唔比番工計, 係當無理解僱定點？
好在打外資，wfh ，你打埋我個份。
你打咗，我就自然安全。

到咁上下就唔會再做檢測
一旦要求強制注射，就會慢慢慢少檢測
正如推行健康碼一樣，初期仲有機會畀你用紙寫名，但係長遠會令你連寫都唔畀寫。

唔好亂講
復星只係distributor

報警囉

真

嘩 真係好多人就範喎

有得陪藍屍死係你ge榮幸, 點解要咁快打針呢

等幾年後再睇，有 d 副作用唔會咁快出現，而且幾年後技術就相對成熟

打完biontech就唔會迫你打科興咩

呀叔我返完通宵
今朝9點半打左第二針
有少少心悖 好似有野頂住心口 但好輕微
依加Feel到
大量抗體係個身體到 湧緊出黎

佢地唔想打咪唔好打
我又無錢收

我只係陳述點解應該打既理據者

第6點真
博唔到

疫苗1年後有咩副作用都冇人知
依家早打嗰啲全部都係白老鼠
我會等到香港打咗200萬人嗰陣先book去打

流感針我都唔打啦。打依個。你都戇鳩

有效期得半年至一年
唔係終身
你下年咪又係要打科興

on9咁撚聽話

復星買左manufacturing license 的
佢而家冇能力造唔等於之後冇

我預見到
下半年陸陸續續多國家打左可以通關免隔離
到時香港人一窩蜂去打
日日full booking

利申我坐家人已經打咗第一針BNT
今週內打第二針

我都係陳述事實，打唔打決定權都係佢哋度

屌你老母咁撚驚副作用
證明你係虧佬
早d收皮啦rip

唉真係唔知點好 打完效力有幾耐 終身定點 打完出年又打過？

3. 你都話變種就一定，咁打嚟托，暫時知BNT半年無問題，咁一年後點？可能都要補針，到時搶唔到，係咪溝大陸針？

4. 強制打，好呀，就睇佢係咪真係敢玩咁大囉。

唔好咁天真以為打咗就可以旅行，你都話變種就一定，你覺得大部份地區敢比你玩？小量真係實行，咪又係管住你行程，當你白老鼠試氣泡係咪可行咋。

疫苗係比一啲已經爆到七彩嘅國家救命用，都要封住關嚟打，先穩住現有疫情，恢復內部經濟，再見一步行一步。

目前最主要係關口，柒婆玩政治英國就即封，而家菲律賓印度就無動作，哪，如果比菲印隻變種毒殺入香港爆到七彩，如果好彩嘅話，BNT仲有效，咁就真係要強打啦。

叫你主人搞好關口先啦，5毛狗

依家暫時未有生產能力
但agreememt講左會遲復星係中國設廠，被佢生產。
未知幾時發生，但遲早問題

我打咗，冇事

咁你打咗未？

有邊個地方會強制打

而家只係支那政府未批先由德國送港
遲啲批咗就支那製造

本身打疫苗係好事黎 唔洗因為科興加連登仔把口 講講下演變到話打針係傻鳩
明明trump trump前幾年叫人唔好打咁多針 成班人沖出黎話人弱智
謝安琪幾年前講過下話打針唔安全 成班人沖出黎屌佢
依家連登仔圍爐9up下 一下子全部口風變晒打針係on9 係自願白老鼠

其實一向係驚以後會強制打／限制多到令唔打嘅人寸步難行，逢現時仲有德國針就打咗先，免得日後被迫打支那針
利申已打biontech

點解咁on9派紙
你針紙右下角咪有打完針後張紙print出黎既時間

DECEMBER 30, 20206:08 PM
UPDATED 3 MONTHS AGO
China's Fosun plans plant to make BioNTech's COVID-19 vaccine -Caixin

BEIJING (Reuters) -Shanghai Fosun Pharmaceutical Group is planning a facility in China to produce the COVID-19 vaccine developed by Germany’s BioNTech, financial magazine Caixin reported on Wednesday.

以色列已經有接近成個香港嘅人打咗
佢地就真係世界最大真人實驗啦

樓主鳩up得幾叻，推得好聰明
呢D千祈要自己決定

既然有新變種
咁打嚟做乜

終生
六個月 至 1年呀

樓主睇法係為左將來唔俾人強姦而家就腿張開左先

唔通唔隨街掉垃圾又叫聽話
你屙屎又咁聽話去廁所?
ON99

落棺sir

突然成堆人上水齊齊講快啲打，pr做好少少啦

毛澤東主席神功護體

我純粹係怕佢遲啲迫人打科興

科興係星宿派

後生仔行出街俾車撞死機會仲大過中武肺死啦

永續架啦

係搵位屌尻對家嫁啦
第一日做人咁

打同唔打都有原因,不過最頂唔順係有D anti-vaxxers 完全係 poorly informed,仲覺得自己好醒

以色列點睇?
係咪又講人地MADE IN USA 好過MIG?

樂觀sir都pr

打手現形

影左會點？

最近先知連登原來咁有愛

奴性重到
政府未出聲你已經就範

你快啲走，我幫你頂住恐懼撚

打左點撐just a flu

樓主講下自己既睇法就變5毛狗
慘

我要做唔打個3成

just a flu

呢個咪抽搐嗰條友連登仔真係人講就信

即係呢D疫苗而家全部唔使打,爆到七彩先打

受教了

唔打又唔關我地事 中既機會咁細 我又咁後生
我份工又唔會無得返

係班有錢佬蝕遮

咁你快啲打我留返俾有需要嘅人

疫苗強制打其實唔出奇,只係睇下港共會唔會癲到而家只係EUA嘅武肺疫苗都強制打

官腔打手

冬季流感死亡率仲高過武肺

你攞啲開發咗咁多年嘅疫苗嚟講，不如直接攞話牛豆疫苗嚟講啦

你係

個問題係如果政府真係要強制打針
你打咗biontech 唔代表你唔洗打科興
佢可以癲到全世界都要打科興先得 唔理你有冇打biontech
你用強制打針去嚇鳩人
我就真係想睇下佢點樣強制打

而家係完全唔知幾耐

我覺得遲早強制打
777係做得出
要你打唔係為左比你班香港人去旅行
唔係為左要保護班廢老
係為左要通關比大陸人落黎香港同埋要邀功
呢一年佢不斷強調自己高高在上既地位
強調“管治”
為既就係想要佢講乜你班蟻民就要做乜
佢想保住自己可以連任，強制打針真係唔排除會係佢步署連任前既最大一步棋

樓主唔洗咁大愛連登仔 瘋狂開疫苗po

又話要出國 移民 又唔肯打針
遲啲被逼打科興就好笑

藍強叔叔好波

柒婆PR團隊正式啓動

咁你教吓大家，今次武肺疫苗係咪真係咁堅

我覺得淋病係連登仔心入面有好重份量
淋病一句要人打 成班就係叫人唔好去打先安樂
條友講野廢就緊架啦 但唔係佢叫你打你就唔去打先叫唔聽
係當佢講d野完全係垃圾 ignore佢先係
唔好因為條臭西影響到自己判斷

打閪咩打
個所謂廢炎已經過咗年幾
淨係死得一兩百人

歐洲已經想出疫苗護照
拜登就話唔會出 但聽日唔知佢仲記唔記得
到時人哋唔認科興 就唔好怪人歧視你

其實呢D urban myth 已經講咗好耐,不如睇下出面好多論文先再講?

In-hospital mortality was higher in patients with COVID-19 than in patients with influenza (15 104 [16·9%] of 89 530 vs 2640 [5·8%] of 45 819), with a relative risk of death of 2·9 (95% CI 2·8–3·0) and an age-standardised mortality ratio of 2·82. Of the patients hospitalised, the proportion of paediatric patients (<18 years) was smaller for COVID-19 than for influenza (1227 [1·4%] vs 8942 [19·5%]), but a larger proportion of patients younger than 5 years needed intensive care support for COVID-19 than for influenza (14 [2·3%] of 613 vs 65 [0·9%] of 6973). In adolescents (11–17 years), the in-hospital mortality was ten-times higher for COVID-19 than for influenza (five [1·1% of 458 vs one [0·1%] of 804), and patients with COVID-19 were more frequently obese or overweight.

我打biontech十年後生癌係咪你幫我比錢醫呀

其實遠離藍店中國人廢老
已經係最好既預防措施

一日得十單八單係建基於人地唔俾你入境
又限聚又呢樣唔開得個樣唔開得又要帶罩既情況之下
只要一鬆d或者走漏一兩隻就隨時再爆過

成日話到時逼人打嘅話未打嘅就仆街
因為佢要人打贏國製唔肯入外國貨

佢要你打贏國製你已經打咗外國貨個理由喺佢眼中根本係廢嘅
佢可以話知你依家打咗，咁下一年再同你講一年保護期已經完咗逼你續打，但我唔入外國製，你吹得佢漲咩

唔好用唔打外國製就無機會呢個理由水人打啦

因為係三十分鐘後先可以離開，呢個世界有好多戇鳩係連加三十分鐘即係幾多點都唔撚知，要你畫公仔畫出腸

大家有冇計劃打哂所有疫苗？ 話哂世上有咁多病毒

唔好天真啦連登仔
之前連登仔夠話想睇下佢點強制檢測
而家睇到未？

真心慘 明明vaccine呢樣嘢用咗百鳩幾年
兒登仔一出世就「被逼」打咗咁多針
我同意香港情況未嚴重到需要打 但而家你哋肯成世困喺香港咩 咁即係啲人講移民都晒鳩氣

利申 唔喺香港 打咗pfizer BioNtech
呢邊不知幾多人恨打都未輪到
而事實上都證明prevent hospitalisation 係好有效

爆都唔驚啦
反正都係廢老或者虧佬先會死
正常後生邊會有重症或者後遺症

第二日你就知痛，第三日開始就會痺

連登既反疫苗撚真心嘥氣

流感都年年流行唔同變種啦
咁係咪唔應該打流感針？

自己打唔打自己決定咪得,
人地打唔打關我關你撚事咩連登仔

出世啲針研發咗幾年
武廢針又研發咗幾年
好多副作用冇一年半載都唔會顯現
仲有武廢個嚴重程度都冇其他病咁高
都唔知咁急打嚟做乜

你證明到咪去告鳩佢囉

總之而家唔啱部分連登仔聽就係5毛

做港共叫大家做嘅任何嘢就係5毛打手

其實有冇諗過港共就係用"敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對"黎 manipulate 我地 - 陰謀論講，佢唔想香港人打，就大力 sell 人打，咁有班人就會話港共叫我地打，我地就一定唔打

都係果句，打唔打自己決定，但係唔該用下個腦，獨立思考，唔好人地叫你打就打，人地叫你唔好打就唔打（又或者人地叫你打就唔打，人地叫你唔好打就打）

Just a flu 唔怕
可能你班友仔一年後變晒喪屍

sor無打過

聽講嚟緊政府要迫你食屎
有兩舊有得揀，一舊臭啲另一舊冇禁臭
我建議大家走去食舊冇禁臭嘅屎先
驚佢遲下冇禁臭果舊屎會冇貨
冇貨時得臭啲果舊揀
而家食定冇禁臭果舊屎就冇得輸

三月頭出過國，返香港做左21日隔離。真心覺得要打疫苗，每個國家都睇住全國接種率，接種率高就確診率低。一年前個個都話等有疫苗就完疫情，依家有疫苗，大家打完咪完疫情囉

廣東已經迫人打
你諗下一國一制下幾時到香港
到時科興你都要硬食

唔係調轉咩
係冇錯廢佬係危險d，但你一日幾單其實就算廢佬都唔係咁危險
但所謂冇得resume既代價例如party room冇得開
戲院開下停下，冇得去旅行，失業率高
呢d全部都係後生仔受之嘛，廢佬有撚所謂

當然要揀有效嘅疫苗

依類人依已歷史遊久
都幾百年歷史

如果個副作用係過左好耐先出現
係咪真係同個疫苗有關先？
而家個mRNA 技術係打條基因落去刺激你免疫反應
唔係打隻武肺毒落你到
條RNA你身體會新陳代謝吞番
而家你成世唔封關又戴罩係冇問題嘅
到要開喇 港豬要去旅行 又或者講咗咁耐要移民 就應該要打啦 歐美加都未有耐打到後生仔啦

講緊香港？

唔打

首先，點解個舊係屎先
仲有全世界得你香港人打緊咩？

事實上香港仲未開放全民接種（走精面打嗰啲唔計）

你死你事唔好拉其他人落水

外國係爭住打 得連登仔先當屎

到時佢地會話已經打咗biontech

係佢哋都唔知點解做咗anti-vaxxer
以為自己真係白老鼠咁偉大 其實呢個世界已經有好多個mil人打咗針
Please make an informed decision

30歲以下嘅連燈仔根本冇得打

係你自己講嘢 1999 overgeneralise，我用你講嘅嘢嘅邏輯黎套用返其他疫苗度黎指出個 overgeneralisation 嘅問題

你可以話 EUA 疫苗係爆到七彩嘅國家救命用

雖然我都唔係好同意，因為疫苗嘅 purpose 係阻止/減慢爆發，爆到七彩其實我唔係好肯定疫苗仲有冇用，可能封關＋隔離所有病人可能仲有用，好似 ebola outbreak 咁

無錯，雖然可以自稱優先群組（呢啲算走精面）
但好明顯政府係有意唔俾30歲以下打

我都覺

當然呢個唔係打唔打嘅唯一考慮

反正日後都會同病毒長期共存，我只會當佢係流感針咁看待

既然平時流感針都冇必要打，咁點解要打呢支針

我打晒兩針 但完全唔明佢機制係點
第一針 佢叫我休息30分鐘
第二針 就叫我休息15分鐘

重有第一針時 完全無人mark低幾點走
但琴日打第二針就有人安排你坐邊 佢再mark低幾時走得

Exact7ly 我喺外國打咗 大部分身邊嘅人係用羨慕語氣同我講嘢 而家係老人家入院率已經低咗好多 反而後生嗰班essential workers就變咗要住院

驚乜鳩變種唔變種 BioNtech 都有數據支持對英國變種係有用 亦都唔使睇少你身體個免疫系統
消滅敢花都係靠種牛豆 唔係直接打天花病毒

冇人打邊有得cap水

其實我就諗住去奶個武肺, 反正後生唔會死
當休息14日

打針政府叫你唔好返工, 又唔會出病假紙
晒鳩氣

會唔會睇得連登太高?

係都係去香討啦

正如果D濕9簽名支持国安法，都係去藍絲廢老出沒嘅地方攞簽名

琴日立場有講 酒吧 k房 麻雀館同政府開會傾復業
行業代表話政府暗示要打左疫苗先俾開返

疫苗撚心態↓
我機智狗衝左打biotech，我「估」好快有得去旅行
希望政府快d立法打科興，睇你班柒頭點算

唔打冇疫苗護照成世留係香港？

同口罩法西斯無異

美國都唔搞啦

繼續撐你個健康碼啦P牌仔

唔打成世留係香港？

政府叫你用安心出行 依家出街仲有邊個有人用
政府599G限聚令 復活節逼爆離島西貢 有人理佢599G咩
問題係如果佢要強制打針 唔打針就乜都唔做得
政府本身既官僚系統本身就負荷唔到 鞭長莫及

打左可以離開香港?

你依家拎BNO移民過英國都唔洗疫苗護照喎ching
所謂「唔打疫苗 = 成世留係香港」暫時唔成立

熱青城就番屋企食蕉啦

唔啱聽就熱狗

既然將來政府可以強制插入黎中出
不如而家自己掰開個閪
然後求對方戴套插入黎

會講口罩法西斯既除左熱青城仲有乜人
扮乜撚

「好多人想等下年新版疫苗
但事實係下年又有新變種」

呢點企唔住，咁咪等囉，有咩問題? 明知嚟緊出ps6，仲去買ps5

抱歉呢個唔係我嘅專業（我對於 pharmaceuticals 嘅認知只係做過 GSK 嘅 幾個禮拜 intern，點做 panadol 我都仲可能記得），所以答唔到你今次武肺疫苗係咪真係咁堅

我嘅決定只係基於 NHS, CDC (唔係支共果個) 嘅 public health professional advice

打與唔打武肺疫苗，最緊要係 well-informed decision，打同唔打其實都有好好嘅原因，每個人嘅 risk-benefit analysis 都唔同，呢個係一個好 personal 嘅 balancing exercise

我自己都有好個人嘅家庭理由去決定打唔打

都幾明顯，因為知30歲樓下一定係打Biontech
咁樣拉出嚟fail興條數會好難睇

仲有出國讀書就比打，因為係權貴仔女
香港讀嘅大學生就冇得打，一定就知啦根本唔想你開番全面校園上堂

下年再打兩針
每年打兩針

中國製藥集團都買咗拜耳集團係德國間生產工廠
遲d會有更多大家要嘅「德國製」疫苗

外國人唔鍾意戴口罩
想疫情快啲結束除罩
香港人仲周圍搵緊靚口罩襯衫

得熱青城用得?
唔通要講強逼人哋戴口罩嘅防疫膠咁冗長

人地疫苗撚邊係同你講移民呀 人地要旅行食和牛呀

8月修例，入境處有權唔俾你出境

香港就冇得食和牛同泰式massage

根本打嚟都晒氣，打完變種=打完無用，咁我不如唔打，唔洗擔驚受怕

唔係pr就係恐懼撚
你話武漢肺炎一開始爆就話唔知佢咩料就話驚姐

其實唔洗宣傳
當架飛機可以降落成田機場個一刻
啲人自然會去打架啦

好老實，如果武肺仲係一開始大陸D片咁隨街會訓底既
仲邊有人唔打呀，科興我都狗衝打啦

當抽少次籤

我兩次都係等15分鐘
目測年紀大嘅會被叫去等30分鐘
但冇問具體準則
另外針紙右下角寫咗print out時間
工作人員會對比體育館個大鐘
夠15 分鐘先俾走
(真係見到有人心急想走但未夠鐘唔俾走)

咁就唔關打唔打疫苗事啦

你移民呀? 唔比你走
你香港仲有層樓供緊 : ok 玩得開心啲

正確做法
更何況亞洲人數據一直都得好少
初步睇日本個數字係20-50多歲的女性副作用比例高過歐美國家

打黎做乜，成堆物資可以再戰十年
後面仲有

屌,佢地班友就係自己打左覺得自己好撚醒喳嘛
之後想睇人仆街顯得自己幾機智
未發生既野佢地都講到贏左咁架啦

你都弱智，你唔打點強制打，去你屋企捉你？

咪就係
如果黎真到時準備定打仗都得啦
我美國公民
禁我出境呀笨

日本20-50歲女性副作用高邊度睇㗎ching

到日本唔使隔離，點知回港都要隔離14天

打科興就兩邊唔使（只限大陸）

依加d pr真係好低質

係咪政府人工太低

日本開關再講啦
講埋啲未來野

係專門請埋啲愛國弱智仔

飲過水既一般100歲內會死

BIONTECH都係屎
果然係連登仔

一年玩一次俄羅斯輪盤 唔覺得自己有咁好運

80億窩

學你話齋

呢個世界無100%既野

咁我打黎做咩？

所以不了

唔係屎但都唔係金囉 唔係要搶住狗衝黎打再笑尻你唔打再咒你「遲下強制打你就仆街」

唔會打
唔係話怕死
1D都唔怕打BNT
問題只係唔想比林鄭有藉口話佢抗疫成功
抗疫從來同佢無關
如果要準備移民就打 其他既唔需要助攻林鄭

佢哋心態就係
支那嘢係屎=外國嘢係金

我諗落都係打，始終離境旅行可能會方便啲，同埋遲啲真係逼打針就麻撚煩。亦難保邊日想移民嘅，雖然暫時唔想住。

利申打咗第一針

共同社+厚生勞動省
你google已經有

你係咪on99？

打咗唔代表會唔中武漢咼，係反應少啲炸咼，我打嚟托7

係咪唔旅行會痙攣架

港共知佢哋想點，咪出口術氹佢哋打囉，其實背後目的只有一個，希望守到外來關口（如果），再加大部份人打咗疫苗，清零機會大大增加，咪中港兩地人民免隔互通囉。

你估佢真係想比你哋旅行散心咩。

妹仔心諗，今次老爺仲唔重重加賞。

但美國都唔搞疫苗護照啦

「你首先係一個中國公民」

變種咪又要打過新一批
傻的嗎

你都要你去果度認BIOTECH得架

屎又唔係我講, 金又唔係我講
大部份連登仔就係非黑即白架啦

唔打都唔會有事，點解要打？

1. 你冇講香港

2. 我係話睇多D論文先講；我只係 quote 一篇做例子

3. 我唔知有冇 HKG-specific research，不過：
武肺有 11,539 人中，205人死 (死亡率 = 1.78%)
上年冬季流感有113人死()

如果冬季流感死亡率仲高過武肺，咁即係上年冬季中流感少過6,348人

香港人淨係制度裏抵抗爭
好似之前又話死都唔檢測 但又翻工大過天 政府話飲食業 Gym撚physical trainer 要一兩個星期check 一次咪又係死狗去check
同埋政府點會咁傻鳩強制全部人打呀 係不斷整d麻煩嘢迫你最終屈服
林鄭入得Biontech 都係想幫科興抬橋
你估佢唔想淨係入科興俾香港人打咩
之後中國制biontech 同 科興你揀
好似完善選舉咁 就仆街

利申: 無去過檢測 打左第一針

其實你啱

而家擺明膽搏膽
睇下柒婆夠唔夠膽做

都係

流感針都係高風險先考慮打

樓主係777打手

事實係 打完疫苗即時保護率時高時低
人都要時間適應疫苗
間距至少1個半月先有最佳保護

咁大個人應該有獨立思考
係咪值得去打自己諗

你成世唔旅行咪唔洗打
點知你惹啲咩變種返黎

全世界咁多人打咗BioNtech咁高成效，出事率仲低過出交通意外，如果真係出大事有咁多人陪葬我真係唔撚驚，聽日打第二針！

點解你要留30分鐘?

小心唔好跌入「逢敵人講嘅嘢必反對」嘅paradox
真正跣你嘅係啱同錯嘅都會叫你做
咁大個人自己諗打唔打

連登仔唔睇國際新聞㗎
仲日日話緊自己係白老鼠

要做一定做到，唔會有鞭長莫及既情況
佢連封區強檢都做到
大時大節係旺區出入口捉人599g已經可以做到

打科興就真係白老鼠，唔好侮辱BioNtech

真，唔好見人打你就打，如果有長期病食開藥真係問吓醫生先

政府行動係有目的性
你去離島玩佢咪唔撚理你囉
你試下話去將軍澳尚十紀念義士
我諗你未去到尚十已經收到599G 罰款單

正如安心出行, 佢唔需要理個apps 通唔通知到你去過受感染地區
你班友用安心出行定安心回家定填紙仔
佢目的係培養你去到指定地區要拎電話出來scan/ 填紙
為將來推行電子針卡同健康碼做準備

我都幾想睇唔比入商場，唔比去超市，唔比入商店既話班商家會點樣反政府

以香港既疫情其實打唔打都無乜所謂，高危人士應該打左會安全d
如果社會共識係信唔過既咪打住，繼續戴口罩lo

封區強制檢測都係幾座大廈,幾條街

全港咁多人真係有D鞭長莫及

你可以話捉部分人強制打針去恐嚇其他人乖乖去打就話

當然港共可以令到冇打針既人好唔方便(我唔會響度提議)

其實你睇下隔離深圳點玩
咪知港共將會點玩囉

復星已經物色緊地方起廠，預備遲d自行生產。

打肌肉會有血栓??

咁似啲饑餓營銷手法

你睇法關我咩事

下星期打第二針bnt
唔係驚武肺，係驚政府強制打科興
打齊兩針bnt 佢冇藉口要我打

兩針打齊路過

sad but ture

AstraZeneca

唔係講緊打biontech咩

醫生話我有過敏風險，
咁係咪迫我打毒針？

係呀

我以為血栓風險係 AstraZeneca?

無講錯嘅
但我未打

BioNTech:
//Up to and including 31 March we have received 2 reports of blood clots (thromboembolism) reported with thrombocytopenia for the Pfizer/BioNTech vaccine. By this date, approximately 11 million first doses and 3.5 million second doses had been given.//

AstraZeneca:
//By 31 March 20.2 million doses of the COVID-19 Vaccine AstraZeneca had been given in the UK meaning the overall risk of these blood clots is approximately 4 people in a million who receive the vaccine.//
//Up to and including 31 March 2021, the MHRA had received 79 UK reports of blood clotting cases alongside low levels of platelets following the use of the COVID-19 Vaccine AstraZeneca ...//

有咩國家唔認biontech?

其實科興單單都係中風, 心肌梗塞死
應該都同血栓有關

中國掛

打完無命事少，無得去旅行事大
老hi都打biontech

比人舉手話比老師知

唔係 我26歲
年紀大係要坐30分鐘
我蝦蟹敏感 所以佢叫我坐30分鐘

我蝦蟹敏感

等開關/乜乜氣泡先去打⋯⋯到時排唔排到都係問題⋯⋯

利申：打咗第一針

原來係咁分，我都奇怪點解坐15分鐘就走得

係唔係打曬成個療程就可以除口罩周圍走？

唔可以既話咁打黎做咩？

為左出境 我工作需要出trip

4 真係......
2021年香港仲有人講呢句野

真係物競天擇，適者生存

遲啲就算Biontech都會係支國製造

因為香港政府柒到冇管治威信，基本上做乜都有人反對，就算打Biontech 都係

連登都開始有人散播輿論幫政府吹風

你都on撚9 成年幾到而家日日出街唔撚見我中 唔打就會中？

未夠30歲冇得打

我既睇法係樓主盡早收皮

會唔會優先群組？

移民要打左針先

移去邊要打針先

未驚過
計過數，我有超過一半機會，隻病毒感染咗超過一百萬個香港人之後，我先會中

驚俾廢藍廢老傳染囉

你唔打，你有中武肺既風險
打唔撚打都有風險㗎啦
唔洗睇落去

777都有打手

而家香港成幾十萬工作人口要每兩個星期驗一次
你知我知
做緊野既人都知有乜方法迫你做

信佢
777迫唔到我地香港人既

不過831死左人, 都揭發唔到者

有D連登仔唔係咁覺得，佢地會認為你係藍屍/幫港共助攻先會去打針，做檢測。

港共攞你關心既人/事要脅你去做，針唔拮到肉唔知痛。

唔可以開工

幾多人可以唔開工

未夠30歲非優先，正途係未有得打
不過上面有巴打教路啦，啲staff唔會點check你證明㗎

臨床測試到而家唔止半年啦。
後續研究顯示，過一段時間抗體量係減低左，但仍然勁高。
反而因確診而得既抗體，有d人高有d人低，所以有人係會中完再中。。。

最緊要係愈多人打左，咁病毒變種既機會就愈少。如果一個唔好彩有隻變種可以對抗而家既疫苗就冚球鏟。

而諗住可能有變種而唔打住，反而促使變種出現。

有機會撞車你坐唔坐車？撞車死機會大過打完疫苗血栓死。

幾時告國安法呀

此外，BioNTech昨天透露，在中國成立生產設施，而今年全年生產量的目標由13億劑增至20億劑。復星醫藥香港執行首席代表羅紫君在記者會上表示，供港疫苗會在德國生產，但無正面提及如中國設廠後會否改變生產地點。

同當年泛民嘅lesser evil論如出一轍

全世界打左上億劑biontech 啦

邊個話你知有「有效期」呢樣嘢呢

呢一日終會來臨

個班冷氣軍師就算撚數啦
坐係屋企哽係大聲

樓主真係樂觀sir?

唔係俾你睇，係俾工作人員睇放唔放得你走，所以牛乸咁大隻字

因為阻止變種既方法係盡快打針，
觀望等變種本身就促進變種。

我睇法係盡早被人強姦

50k FG 可以

又或者可以WFH

冇。純粹9up

點解？

其實我做緊份工都係要2星期強檢一次
但班傻鳩同事打完科興又係要繼續玩強檢
咁打來做咩

而家個個小朋友都打哂㗎啦，未打哂書都無得讀。

沒有嗅覺沒有味覺: 與新冠後遺症鬥爭的法國年輕人

打左今季流感 hpv 瘋狗症 未

可能呢度話唔打果d 由細到大父母一針都無比佢地打過呢

咁另計😂工作既需要

都另計

算啦，香港人無乜科學智慧
全球打晒香港人應該都唔會打

可能出入都要隔離啦

隔離十日囉

政府
疫苗護照得半年有效期

自己google search

打針放假一日 成日港豬沖去打啦

呢樣係其中之一啦，出街見啲人仲用緊掛頸機仔就知

二嚟連登好多人30歲以下根本無得打，講咩對佢哋都無用我相信政府開埋30歲以下就應該轉風向

到時可能只剩4兄

暫時無話打完可以唔洗隔離

#眾新聞中國組 #疫苗 #大午集團

2100 眾新聞 中國組
上海女稱遭公司強迫打疫苗 「不相信國家不想做白老鼠」 |
大午集團管理層開會期間被公安帶走 政府工作組：擾亂秩序 |
石家莊商務局副局長疑被局長毆打 妻子要求道歉 局長否認曾打人
(眾新聞 中國組)
Apr 8, 2021

政府想叫店舖員工打哂針先畀佢復業。
唔係話我認同政府咁做。不過要迫既話政府係有辦法迫你打，而你到時可能無得揀打乜。

科興日本唔受

唔係100% = 0%

咁仲瘋狂開po講疫苗 大愛定同連登仔有親
靜靜雞雞少啲人爭唔好咩

今年打biotech下年冇貨都一樣要打4兄架，同流感針一樣要年年打喎，避到咩

但係疫苗唔係100%預防喎ching

不過強制檢測都係on9：我今朝驗完唔等於今日晏晝唔會中。

話分兩頭，我而家一個星期都要驗一次，私家驗ho lun貴

點解你覺得全港90%冇打既人都係純粹因為反777而唔打?

弱感冒

強制打科興唔好喊，唔好敬酒唔飲飲罰酒

一劑係兩針下嘛?

一劑 = 一針

唔緊要，有得揀
成都威斯克

佢到時強制要打，就算你打左bnt佢都可以迫你打多枝4兄啦，打咁多溝晒針咪仲危除，你真咁怕死不如一開波4兄？

無野，自己有得選擇既野自己諗，無人迫你

又話咩打完針可以出國又盛
轉個頭連返工都係要強檢，你唔覺好矛盾咩?

正正因為唔係100% 所以我就覺得打完針都係要隔離

一劑即係一針。七百五十萬劑即係夠一半香港人

自己選擇當然係一枝都唔打啦

政府已經搵人試緊biontech 科興2溝
無啦啦試來做咩心照啦

想問樓主係咪以前係高登成日想自殺果個

仲要有啲拎咗去做實驗同掉咗，實際上可以打兩劑BioNTech 嘅人係大約3百萬鬆啲

所以先話30歲以下非優先人士有機會得返科興，除非佢今個月內開始俾打，30歲以下巴絲自己執生啦

係，所以我盡早打。你估唔到遲d 會玩d 咩招

然後夠哂數據開發v2 比我打

6. 肌肉注射同皮下注射唔知效果同副作用有咩分別呢

有冇打埋伊波拉同登革熱 好重要

同意樂觀Sir

強制檢測係唔合邏輯,所以係唔係同打針有矛盾都唔影響我對打針既考慮,因為強制檢測呢D on9野係 irrelevant consideration

至於打完針可以出國 etc., 雖然而家冇話, 但係從防疫 vs 經濟活動黎講, 的確外國係會覺得俾有打針既旅遊人士入境既風險係比較低(唔係冇,但係呢個係 risk-benefit analysis)

英國歐洲講緊疫苗護照,美國就話唔會有,相信佢地對入境人士既政策有機會係差唔多

我都覺得打完針都係要隔離,但係可能日數會短D

出現新變種嗰時, 宜家疫苗有效嗰d 變種就識自己收皮, 唔會再傳到俾人

講咁耐, 個個話唔打都剩係識得話人5 毛
係得你呢個argument 係合理
話等第二代嗰d 真係on9, 由發現一個變種, prove 到冇效, 再整新疫苗要幾耐? 宜家出緊d 廠用左大半年, biontech 新技術話幾星期, 但到時又要做trial 都幾個月啦, 到打得時又話要等第三代

777唔敢玩嘢嘅

其實唔係無得揀
我信港大果隻囉

我情願等噴鼻式

其實我唔明點解講到得biontech
忘記咗港大果隻啦咩

查實我信袁國勇港大隻噴鼻式多啲

黨大 = 長春生物科技

你都識講有效期得六個月至一年 就算你今年打biontech 下年都有機會科興㗎啦如果佢要搞你

夠數據有v2 你咪又話唔夠人打驚有隱藏副作用 再等下
點知又有變種 如是者你又再等 最後變佛山復星或者政府唔買焗打四哥

樓主個腦壞撚左，打乜都冇用，明知會變種，黎緊疫苗會進步，打黎做乜q?唔係100%冇副作用，咁打左有事邊個負責?

點解啲人biontech都唔肯打？真心唔明。歐美都打咗成40%population，應該就快出vaccine passport，你哋咪唔好打，有排唔使外遊

血栓唔係AstraZeneca 咩

唔明啲人點解biontech都唔打，又唔係AstraZeneca，更加唔係科興死亡針。

港大個隻好大機會收左皮
如果唔係袁國勇自己唔會去打biontech

講咁多做乜 自己打咗咪算

等班人一開放出境旅行個個衝去打科興啦

到時咪又係到後悔又剩

777到時逼你打咪又係叫兩句

然後死死氣氣去打

有晒數據打咗幾千萬人唔信 走去信袁國勇自己都唔信嘅噴鼻

打咗去完旅行返黎有冇得唔洗隔離先？

唔好淨係諗保護自己
自己身體自己大概知咩事
但如果你屋企有老有嫩
或者有長期病患
有身體差
有係高危地方返工

如果同你一度分隔嘅冇, 咁你同你二度分隔嘅有冇

班柒頭以為打完一次就以後都唔洗打

隻野唔die out
隻野變種就越快
每次變種就係擲一次骰

依家打完biontech，年尾藥效過期咪又係要畀人強制打科興？
點解要自己去送死畀人打一次

唔識唔好亂講
根本唔係收皮，而家先一期試驗緊

果時大陸吹雞要港共即刻去打，做個榜樣
佢呢個職位一定要打
咁佢唯有揀一隻

佢接受訪問有提過
如果有得自由揀，佢一定揀番自己研發果隻

不過算啦，呢啲post九成九政府PR吹風
慌唔係見無人打，水啲人出去打咩

而家打係on9， 中武肺死既香港人數比例係勁少，做咩打增加出事機會

外國未有疫苗護照，根本未知邊隻承認，而且可以一年幾後，sorr9y 你既疫苗有效期過，再去打多次你死你事。

根本疫苗臨床實驗時間不足，而家夾硬拎人黎做白老鼠，你自己做飽佢。我等疫苗2。0

其實一句講晒
而家3種疫苗都係for 緊急使用only
唔好拎嗰啲試左幾十年, BB仔一出世強制打嗰啲來比較

你覺得自己好撚緊急, 屋企全家80歲以上
又日日接觸人, 咁咪去打囉

非緊急純粹話想去旅行拎疫苗護照
就咁早打都冇用

一來有效期得一年左右, 我就覺得半年內都唔會有人開關
二來係咪真係因為要去旅行而去冒險呢?

未夠30歲打條毛咩

再過多兩三年唔知
但目前仲係袁國勇班底

袁國勇多年經驗，國際權威你都懷疑
連google都唔識，真係人頭豬腦

不過幫政府帶風向嘅pr post係咁上下智商架啦

有啲人自己係優先組別打完，就笑鳩啲未有得打嘅人

魚蛋論

自己做咗白老鼠唔gur
要全世界陪葬

打完死左層樓你供，仔女你養？收爹啦

我印象中，未輪到你的話，根本預約唔到，會有error

打條撚咩
死親果d都話同疫苗冇關，個人問題
人命既野都咁卸膊，
邊個同你搵命搏？
弱撚智

有撚人會講口罩法西斯呢d咁on9既terms咩
口罩都唔戴既得廢老同熱青城會支持

老實講，咁多血栓個案
應該都係多款打針疫苗嘅共通問題

我決定
等袁國勇噴鼻式

希望佢一期臨床試驗順利

我唔打都唔會中 打黎都on9 我成日係條街除口罩食雪糕飲野 商場開門搭電梯都直接用手 返屋企唔洗手都冇中過 流感咁撚多年都未驚過 武肺經過年幾又唔顯得比流感強 感染大多是發燒、乏力、乾咳及呼吸困難 連肺炎都冇 打疫苗D反應症狀中重衰過中武肺 點解要走去打疫苗吸毒 低鳩能

真，打左BIONTECH就100%唔駛你打四哥
而家唔打，到時迫你打四哥仲衰
留名睇班觀望派被迫打四哥
利申：打左Pfizer

前幾頁大把連登仔打左

班柒頭覺得依家打完就以後都唔洗打科興丫麻

無錯
同埋其實好多人打咗，
但理論上你都要觀察吓打完嘅人半年至一年內發生咩事

唔係話打咗，無死，就叫無野

點解個個忘記港大隻噴鼻式
講到呢個世界無第三種選擇？

利申等袁國勇，唔急去旅行

前幾頁大把連登仔打左政府pr加打咗嘅傻仔

問題係特衰正苦話只係訂左三隻，冇包袁生果隻（同唔知要等到幾時）

袁生批貨出得黎都幾年後
永遠講多過做

既然未有證據證明安全有效你又憑乜信佢而唔信隻有第三期95% 嘅biontech 呀 講唔通喎

你最大論點係打完binotech
佢逼唔到你打科興

但其實你依家打完binotech
假設下年有個北京變種
佢都係可以強制你打科興

唔好輕視新冠肺炎

根據呢度講法
搵亞洲人 最好香港人30歲以下 過萬人做齊三期臨床 再等1年睇下有冇副作用
但打之前再睇下有冇下一代疫苗 如果唔係打黎托柒

老實講日日係到講bnt副作用又抗疫撚又口罩法西斯pr個班
根本唔係你打唔打既問題
而係你根本無打既價值
唔好成日諗到自己咁高要pr好無

又係你條垃圾 😂

建議連登仔多d上去reddit同twitter宣傳下打bnt既害處叫人唔好打
睇下有乜回覆

變佛同變白老鼠屍，我寧願變佛

打完有事唔認數 叫人點打
我有三高唔打得

盡咩早 你依家打完 半年後又咪要同人搶過 同我之後先打有乜分別

打唔打係自己決定
但上面都有人講過要係獨立思考, make informed decision
為啖氣唔打同為啖氣去打一樣LEVEL

上面都有人講, UNEMPLOYMENT RATE 一路高SUFFER 係年青人,
年青人自己決定, 世界係佢哋

以色列咪係亞洲，Biontech 打左幾百萬人

Biontech 夠德國同美國輝瑞研發啦, 你又唔信?

XGU 啲研究人員大部分都中國落來XYZ.名開頭,
仲要搵長春生產, 你咪慢慢信囉

利申: 咩疫苗都唔打住, 起碼等第三期之後 你唔洗講咩政唔政府

咩逼唔到你打
XGU 搵人研究緊biontech 科興兩溝

其實而家得30萬劑
一日2萬人打，半個月就清哂
無貨返嘅話都無得你討論打唔打

利申 已完成兩針

Pfizer Biontech研究緊整第3針

唔到都唔會輸先 岩呀
落到地府做富豪

我唔覺香港政府會迫後生打
一路唔打一路唔返學, 後生聚唔到政府比較安全, 我記憶對上一次示威好似係中大畢業典禮? 再講一路唔返學, 質素會下降, 呢幾年用ZOOM讀咗等於無讀, 年輕人失業多咗, 香港政府樂見其成

巴打有三高真係咪搵命搏

咁外國研發唔代表一定掂，你睇AstraZeneca 果隻血栓風險都高

同埋藥廠R&D都有強國人，你唔好以為無

至於XGU至少以我所知，目前袁教授嘅班底係OK嘅
但再過兩三年赤化埋就唔敢包

其實上面唔打嘅人所有論點都只係建基於一個 assumption

就係支共遲 d 唔會迫你打科興

如果佢地估錯嘅話

到時嘅後果就係要打一支無效又高風險嘅針

仲要被愛國

經過咗呢兩三年都仲有咁多連登仔咁樂觀我真係得啖笑

今時今日仲見到有人講得出嗰 d "唔通佢可以咩咩咩" "全世界無政府迫到人打咩咩咩" "我就唔信佢顛到 咩咩咩"

我真係無話可說

依家隨街掹槍射你都得啦 哈哈哈

聽日光天化日強姦你條女 你咬佢食 ?

你地仲唔認自己已經麻木咗 normalize哂支那 standard ?

我同老婆為咗移民就會打定 BnT

到時先算 到時先算

到時你地一大班人自己打生打死去搶啦

香港人最鐘意乜野 ? 跟風呀 ! 一窩蜂呀 !

你唔 one step ahead 到時咪一鑊熟囉

咁當然都要等佢完成埋整個臨床試驗

我而家都只係假設噴鼻式係試驗途中無任何安全性問題
當然如果中間有問題，我都係揀番打針

但噴鼻式疫苗起碼減少同打針部位有關嘅副作用先

點解所有人都忽略咗仲可以揀袁國勇支噴鼻式……

重點係而加打咗d抗體可以維持到幾耐
一年一針既話
到時強打又得番科興既咪又係要打番科興
我就好簡單等外國有哂開放schedule同要求先會考慮打

sor 真係無留意到

但係都係嗰句

D 科興買哂返嚟擺哂喺度 你唔係諗住柒婆會同你就咁算下話

睇啲留言，唔講仲以為政府已經開放全民接種
後生嗰班巴打好多人想打都無得打

咁你就再加多重 assumption 就係到時 ( 唔知幾時 ) 會咁容易放你走

Good luck

又係無貨快啲打理論

「清貨清貨 最後今日！！！」

柒婆醒水既應該借d意扮配合支那疫苗外交捐咁d比亞非拉兄弟減下貨
再水下d難民同外傭打去咁d

你以為你打左biontech 就唔會老強你去打科興呀?
XGU 研究緊biontech 科興混合打

即係代表咩, 第日唔理你bio唔biontech 都老強你去打科興

你而家打左biontech 又好科興又好
1. 自己去左冒險打仲係第三期測試疫苗
2. 加強政府第日老強打既決心, 到時一句: 全港有一半人已經打過疫苗
可以全民老強大

都係嗰句, 你覺得自己好撚緊急其實應該去打

話驚政府老強打科興/ 疫苗護照/ 要去旅行
咁其實係無必要
因為你而家無論打咩針, 將來都係要再打多次

我諗佢依家先想水人都無咁易

而且習大賜得酒俾你你仲夠膽送俾人

反修例到依家先叫攞返少少彩

依家個勢佢強我地弱 人人倉惶逃走

仲唔食住個勢下你地馬威

乜料

咁咪即係依家你唔快手 book 打齊兩 shot

佢遲 d 就迫 d 未打嘅人溝針

你打撚哂兩 shot 佢仲拮你做乜 係都拮哂未打嗰 d 先啦

一年後就唔喺香港啦 仲留 ?!

新冠肺炎？

咁你前題咪就係一年內走囉

咁一年內走你一支都可以唔洗打啦...
你而家飛過英國都係隔離10日
到時去NHS 度打返阿斯利康咪搞掂
個重點係人地疫苗出事會認數

你係香港打到死撚左都話同疫苗無關

如果係準備今年內移民的話，咁打定針都可以理解，但如果今年內冇移民計劃的話，咁其實真係冇乜需要，畢竟現階段所有武肺疫苗都係白老鼠味濃

睇你做唔做姐
每個月派食物卷個時叫d ngo水班難民登記
打完拎針紙番來就比d gift佢實有難民落搭

撚知港共幾時發顛咩

第一批 BnT 得返好少架

如果一年內走唔到其實真係可能咩都無所謂鳥

第一批封存咗係-70度雪櫃，依家打緊係出事後緊急運過嚟嘅第二批

#Biontech #疫苖 #聶德權

Stephen出更
— 直擊志雲接種第二劑Biontech疫苖，同聶德權又傾左啲咩？
20210409

志雲頻道 stephenchannel
156K subscribers

直擊志雲接種第二劑Biontech疫苖，同聶德權又傾左啲咩？

#Biontech#疫苖#聶德權

係咪支那製 ?

我估巴西總統應該係連登仔

What has Bolsonaro said about Covid?
The president has been highly sceptical about the need to take decisive action to tackle the pandemic:

he has called Covid "just a little flu"
rejected a nationwide lockdown, saying such measures only made the poor poorer
called state governors and mayors who imposed lockdown "tyrants"
cast doubts on the efficacy and safety of jabs and said he wouldn't get vaccinated
joked the Pfizer jab may "turn people into crocodiles"
dismissed opportunities to purchase millions of vaccine doses
told people to "stop whining" about the situation

連登仔完全唔明武肺對歐美影響幾大
基本上未來你唔打針都唔使旨意入去，特別歐洲
不過同連登仔講根本多餘

打完2針
第二日出現有淋巴發炎嘅症狀
最低機率嘅輕微副作用都中
兩邊格甩底都痛

剛取消左

要打兩針既疫苗通常打完第二針既side effect會勁D

飲多D水早D休息啦ching

擔心既話可以聽日考慮去睇一睇GP

咁的確響香港打針既迫切性本身係冇咁高，因為香港人既個人衛生，防疫意識好過班鬼佬。

但係除非港共打算繼續封關唔俾外國人嚟，否則個 vaccination rate 咁低我覺得會影響第時既cross border travel

不過有班連登仔D 19 argument 同巴西總統一樣，所以我先話巴西總統可能都係果班連登仔之一

[員工證] 點解要爆買 AbouThai ？

啱呀，記得打科興呀，早兩日泰國宣佈打完科興可以去布吉旅行唔使隔離,1/7實施，名單中係冇biontech架

邊個叫人打針邊個就係鬼

你鐘意去布吉 定英美加
The choice is yours

首先人地英美加從來都冇講打完biontech一定開關比人唔使隔離去旅行你哋就assume一定有，到時個list都係冇biontech既話就.......

歐洲已經傾緊vaccine passport
美加未有計劃 但呢邊都主要打Pfizer-BioNtech 唔會咁倒自己米

雖然未有講跨國 但CDC guidelines: fully vaccinated people do not need to get tested before leave the United States or self-quarantine after arriving back

所以我都係做緊個educated guess
同埋我隔個太平洋嘅狀況
呢邊就係好多後生想打未有得打
我只係覺得無需要因為777叫人打
就覺得隻針完全唔掂（講緊biontech) 唔係話同佢唱反調就叻叻豬咁
但最後決定都係自己決定打唔打
想大家做個informed decision
而唔係盲反做咗個antivaxxer

勇者烈士

得手臀酸痛 一日咁多 無事啦啵

你要出國 工作需要 打就好合理
無端白事做乜要去打 咁低感染率
日日有戴口罩 接觸人又少
講會缺貨都係靠估姐
未來隻藥無效/病毒變種添 都係估

咁正常有邏輯應該唔係打手

估唔到連登慢慢地多返人支持林鄭
香港真係需要從新出發嘅，林鄭 I love u

依個post突然有班人走出來話連登仔反疫苗
講到唔打既人係異類咁

事實上到依一刻全香港90%以上既人都未打

支持educated嘅巴打

仲有我想問你個唔包BioNTech係邊度睇度？

WHO第一隻approve咪就係Pfizer-BioNtech囉

支持
大家要理性決定

外國爆得咁犀利
冇得揀只有焗打

香港相對好安全
疫苗供應又充足
隨時可以揀打定唔打
biontech 已經係未來幾個月內最好嘅疫苗
除非你諗住等下年嘅第二代改良版疫苗

有急需嘅人可以考慮先打舊版biontech
唔急嘅人可以等有急需時再考慮

其實如果打算喺呢幾個月內打疫苗
真係得返舊版biontech 呢個選擇
AZ出咗事政府唔入貨

而家打疫苗唯一諗到嘅壞處就係
下年有第二代改良版時 未必可以打先
正常會比未打任何疫苗嘅人優先打

今日打左復必泰第二針

依個POST後期直頭變左班疫苗撚批鬥人地唔打

一年後政府宣布病毒變種，舊疫苗已經無效
而到時只有科興一個選擇
咁你衝出嚟打完biontech，都唔代表一勞永逸，個政權唔使你再打，況且之後外國開放邊境，都未有一致認可邊一款疫苗ok

可以唔打就唔打，最後時刻迫到埋身先算

英國美國年中就開放了

全世界都鬥快打針，係香港人驚依樣驚果樣。成日話睇定D，都唔明有乜想睇定。隻針已經打左咁耐了。你都可以話係全球大型人體試驗了。仲未夠？

你仲等幾年？封多幾年關就有份。

按你logic，永遠唔使打？

而家係鬥快，停左個傳播咪唔再有變種lor天材

777唔耐煩驚西呀？ 我見到佢個死樣仲唔耐煩！

快唔一定係好既，副作用亦唔係一時間就出晒嚟

但係打左 4兄都走唔到，支那自己只應國藥，外國又唔應4兄

咪同啲傻鳩懵閪買iPhone 一樣，年年都話呢代乜乜物物，等下一代先買，如是者鳩噏足幾年都未買到

臀
係咪一坐低就勁痛嗰種

其實香港啲中老年人唔少都有三高，而新一代唔少都係敏感體質，有食物敏感、哮喘個啲。
點樣可以推強制打針？打到出事政府會承擔風險？

仲要依家有咁多人打完針中風、歸西都話係自身問題，點博市民點會有信心打？

有啲咩隱藏長期嘅副作用
有冇啲咩例子可以舉
例如以前嗰啲疫苗

唔洗強制

不過如果你要返工 返學 搭車 出街食飯 探病

就一定要打 當然上大陸叫雞 搵二奶都要

出事就係你個人選擇 專家證明同疫苗無關

你話無可能 ?

無可能 ?

我想問如果聽朝你落街食早餐

黑警光天化日之下當街當巷直接一槍爆你頭

咁又點呀 ?

乜野叫無可能 ?

市民信心係咩嚟 ? 食得架 ?

你知唔知依家出面發生緊咩事 ?

AZ疫苗最初都話唔會增加血栓的風險
打咗幾個月之後
歐洲藥品管理局終於承認AZ疫苗會出現血栓問題
長期嘅真係無人知

研究：南非變種能突破輝瑞／BioNTech疫苗防禦

以色列周六公佈的一項真實世界數據研究發現，南非變種武肺病毒株某程度上能夠突破輝瑞／BioNTech疫苗。

特拉維夫大學與該國最大的醫療服務機構Clalit的研究人員，比較約400名接種一劑或兩劑疫苗後14日或以上確診者，以及同樣數量無接種疫苗確診者，發現接種兩劑疫苗的病人，B.1.351變種病毒株的盛行率比沒接種組高約7倍，反映疫苗對預防B.1.351效果較預防原始毒株和英國變種毒株差。

研究人員警告，由於以色列的南非變種毒株個案少，因此研究的樣本量也少。

真實數據研究即係話第一批打嘅係

可惜以色列小南非變種，數據小

建議英國全民免疫後即時全面開放關口，就會有好多英國研究

你都on撚9

除咗支那，有邊個國家唔承認Pfizer?

蓋清打左未

班人係度話唔打既人天真, 又咩外國爭住打, 想引導人覺得打左就有得出國

成日ff疫苗護照,人地歐美真係認受你香港注射再講啦天真撚

今日7婆講完野，係咪想打科興呢，定日日買外賣？

淨係認養和

老母五十歲中完武肺隔兩日自己好返，乜事都冇
我反而俾人困住14日
渣渣林早啲中左佢有抗體好過

講呢啲
中左肺炎跳唔到高過1cm 架

咩意思

某啲國家 例如俄羅斯
連港共檢測都信唔過 淨係信養和醫院report

樓主自己打飽佢

777強制打

估到777條8婆會咁

下

廠都起緊訓醒未

30歲以下係咪冇得打biontech

話口未完

安老院
食肆員工

之後健身室員工
酒吧員工
教師
公墓員
商鋪員工
公營機構員工
地盤員工
學生
高齡人仕

強強下就全港個個要打啦

安老院
食肆員工

之後
健身室員工
酒吧員工
教師
公墓員
商鋪員工
公營機構員工
銀行職員
地盤員工
學生
高齡人仕
送貨人仕
寫字樓員工

你地咪唔好打
而家777逐個殺
睇下幾時到你地

有得打快打

就算777將來唔強制打
你贏唔到 起碼唔洗輸先

咪繼續話我打手
同負評我

唔係話30歲以下唔打得咩

樓主真係好愛連登仔
日日開po推疫苗po

樓主知唔知係點?

30以下無得打

如果係特定群組呢

可以

同意

半年打一次喎記得

邊有得強制
副作用又唔認數

你做左閱讀理解先啦

之前打過去1823，叫老闆寫封信證明你係員工
有公司印就收貨